# Company employees

test task (Aspose)

Есть компания, у компании могут быть сотрудники. Сотрудник характеризуется именем, датой поступления на работу, базовой ставкой (для простоты, это значение по-умолчанию одинаково для всех видов сотрудников).
Сотрудники бывают 3 видов - Employee, Manager, Sales. У каждого сотрудника может быть начальник. У каждого сотрудника    кроме Employee могут быть подчинённые.
Зарплата сотрудника Employee - это базовая ставка плюс 3% за каждый год работы в компании, но не больше 30% суммарной надбавки
Зарплата сотрудника Manager - это базовая ставка плюс 5% за каждый год работы в компании (но не больше 40% суммарной надбавки) плюс 0,5% зарплаты всех подчинённых первого уровня
Зарплата сотрудника Sales - это базовая ставка плюс 1% за каждый год работы в компании (но не больше 35% суммарной надбавки) плюс 0,3% зарплаты всех подчинённых  всех уровней
У сотрудников (кроме Employee) может быть любое количество подчинённых любого вида.

Требуется: составить архитектуру классов, описывающих данную модель, а также реализовать алгоритм расчета зарплаты каждого сотрудника на произвольный момент времени (а также подсчёт суммарной зарплаты всех сотрудников фирмы в целом) с помощью c# (веб сервис/консоль/пользовательский интерфейс на выбор, это не существенно для данной задачи).

Система должна быть проверена unit-testами (nUnit) /не обязательно полное покрытие, но должны быть показательные тесты для проверки бизнес-логики/.

Кроме того, требуется написать (на английском) краткий обзор своего решения тестовой задачи, описав плюсы и минусы архитектуры (что можно улучшить или поменять или еще какие-то соображения для использования решения в реальных целях).
Комментарии в исходном требуется написать на английском языке

* Файл "TestCompany.png" содержит изображение данных тестовой компании (данные сотрудников и иерархия).
* Файл "ManualСalculationOfSalariesForTesting.jpg" содержит ручной подсчёт зарплат для части сотрудников тестовой компаниии (для использования при тестировании).
* Файл "brief overview.txt" содержит краткий обзор своего решения тестой задачи.
